其實聖誕老人係女人

因為hoe hoe hoe

乜9

又射到中哂,又射到中哂,又排到過界......

ok

?